★丘鈦科技8月攝像頭模組銷量按年升92.5%

丘鈦科技（1478）公布8月份銷售數據， 8月攝像頭模組銷量2893.3萬件， 按月上升25.5%，按年上升92.5%。

其中800萬像素及以下攝像頭模組為出貨量為1653.3萬件，按月增加38.3%，按年增長101%。1000萬像素及以上捍僕頭模組出貨量為1240萬件，按月增加11.7%，按年增加82.2%

指紋織別模組銷量1196.3萬件，按月上升25.4%， 按年上升70.6%。

$100 soon

Why you here

老貓

又燈

Drop to 0?

又要跌喇

drop to 0

rubbish stock

drop to 0
rubbish stock

仲未放？

$16hold到now
冇咁易落船

熊市就是將好消息當壞消息炒作
星期一1478 一路好走